他说，工作人员还不确定是什么原因导致管道破裂。 华盛顿特区第三街隧道的部分水管破裂后重新开放，但修复工作预计需要几天时间 
 在研究家庭互动中，一个广为人知的概念“破裂与修复”描述了负面互动后修复过程的重要性。 对你的孩子大喊大叫? 这就是为什么你应该放下这种羞耻。 Emily Edlynn | 2021年5月13日|华盛顿邮报 
 当我们感到羞耻时，我们无法进行“修复”步骤，这只会留下裂痕。 对你的孩子大喊大叫? 这就是为什么你应该放下这种羞耻。 Emily Edlynn | 2021年5月13日|华盛顿邮报 
 将公共补贴转化为私人利润感觉像是体系的一个破裂——如果各州更多地控制资金的成果，这个破裂可能会得到修复。 在推动新疫苗的过程中，纳税人一直在支付 
 据报道，菲利普坚持要留下自己的印记，这可能导致了两人在加冕典礼后的关系破裂。 女王的男人:菲利普，爱丁堡公爵去世，霍华德蔡永安，2021年4月9日 
 在接下来的8年里，这种分裂在联邦的每一个州和领土上都出现了裂痕。 共和党最后的身份危机重塑了美国政治|Michael Wolraich | 2014年7月24日|DAILY BEAST 
 由于邻国叙利亚的内战，脆弱而分裂的黎巴嫩面临破裂的危险。 巴解官员:基地组织袭击黎巴嫩基督徒|杰米·德特默| 2014年2月7日|每日野兽 
 我们是否正生活在一个平行的时期——一个时代在破裂前的终结? 最终拍摄:一部以1913年为背景的英国乡村小说如何解释2013年|Ilana Bet-El | 2013年11月30日|每日野兽 
 第二部分，破裂，代表死亡与重生之间的状态。 森理子在日本社会的重生|贾斯汀·琼斯| 2013年10月10日|每日野兽 
 展览分为起源、破裂、重生三个部分。 森理子在日本社会的重生|贾斯汀·琼斯| 2013年10月10日|每日野兽 
 南北之间发生严重的、而不是遥远的决裂的可能性很大，而且很明显。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 其中之一是容易发生腹股沟疝或破裂，它会给人类带来很多痛苦和经常死亡。 人和他的祖先|查尔斯·莫里斯 
 值得注意的是，这并没有违背作曲家的意愿，即使他实际上没有做任何导致破裂的事情。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 以这些决议为基础的发言进行了表决; 许多人认为暴力决裂是不可避免的。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 她和他之间的羁绊是如此亲密而秘密地交织在一起，任何一种羁绊都会使她丧命。 造物者|梅·辛克莱